蘋果起義士底，email 炸爆蘋果

屌你老母仆街蘋果頭版登哂油麻地義士名，年齡，同職業。我屌你老未無病啊。

大家email對爆佢server，對到佢跪低對歉為止。

P牌
做乜鳩姐你

P唔P牌有咩關係？你收左蘋果錢㗎？俾一蚊你。

上得庭 姓名年齡職業呢啲係自動公開咩
有心想睇嘅人，蘋果唔登都一定搵到嚟睇
佢而家登咗，全世界都知邊個被捕被告
第日touchwood有咩冬瓜豆腐，大家咪知咩事囉

今日好多低級風向撚

炸爆樓主個老母閪

起碼搵個無p既帶風向啦 咁大個政府連ac都買唔起？

做乜鳩 上網都有得查啦啲名

你覺得好多人得閒上法庭搵？宜家唔駛上法庭搵都知啦。

到有有咩冬瓜豆腐，又會真係去搵返lee份蘋果？

真係唔好同邏輯崩壞嘅人講嘢，我完全追唔到

收嗲啦 死警甴

我覺得報導都係寫番事實姐，又唔洗批鬥蘋果。藍絲都唔係白痴，佢都識搵。不過對義士呢講，篇野又真係會令義士暴露左身份。

當年蕭生屌蘋果

你地扮盲仲話蕭生鬼

今日見到邊個先係鬼啦

有咩好炸，全部公開資料

被動公開同主動公開係兩回事，動機不一樣

blocked

樓主冇腦